<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<!DOCTYPE colHAREM>
<colHAREM versao="Segundo_dourada_11Nov2008">
<DOC DOCID="task2">
A <EM ID="task2-1" CATEG="ORGANIZACAO">Marfinite</EM> fica em o <EM ID="task2-2" CATEG="LOCAL">Brasil</EM> . ( Marfinite is located in <EM ID="task2-3" CATEG="LOCAL">Brasil</EM> . ) Os aparelhos regressaram a base na <EM ID="task2-4" CATEG="LOCAL">Turquia</EM> , acrescenta o comunicado do <EM ID="task2-5" CATEG="ORGANIZACAO">Pentagono</EM> .   
A <EM ID="task2-6" CATEG="ORGANIZACAO">Marfinite</EM> abre perspectivas de negocios atraves de novos distribuidores em o <EM ID="task2-7" CATEG="LOCAL">Brasil</EM> .   
<EM ID="task2-8" CATEG="PESSOA">Ronaldo Goldone</EM> continua atuando em as atividades de o <EM ID="task2-9" CATEG="ORGANIZACAO">Niteroi Rugby</EM> .   
<EM ID="task2-10" CATEG="PESSOA">Hugo Domenech</EM> , professor de a <EM ID="task2-11" CATEG="ORGANIZACAO">Universidade Jaume de Castellon</EM> .   
Em <EM ID="task2-12" CATEG="TEMPO">1956</EM> , <EM ID="task2-13" CATEG="PESSOA">Amilcar Cabral</EM> criou o <EM ID="task2-14" CATEG="ORGANIZACAO">Partido Africano</EM> . ( In 1956 , <EM ID="task2-15" CATEG="PESSOA">Amilcar Cabral Antonio</EM> <EM ID="task2-16" CATEG="OBRA">Fontes de a AIPAN</EM> . ( <EM ID="task2-17" CATEG="PESSOA">Antonio Fontes</EM> of the AIPAN. ) A <EM ID="task2-18" CATEG="ORGANIZACAO">USP</EM> ( <EM ID="task2-19" CATEG="ORGANIZACAO">Universidade de Sao Paulo</EM> ) aprovou a iniciativa dos alunos . <EM ID="task2-20" CATEG="OBRA">O Presidente em exercicio de o Conselho</EM> . ( The current Presidente of the <EM ID="task2-21" CATEG="ORGANIZACAO">Conselho</EM> . ) A <EM ID="task2-22" CATEG="ORGANIZACAO">Legiao da Boa Vontade</EM> comemora o aniversario da sua implantacao em <EM ID="task2-23" CATEG="LOCAL">Portugal</EM> .   
</DOC>
</colHAREM>
