<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<!DOCTYPE colHAREM>
<colHAREM versao="Segundo_dourada_11Nov2008">
<DOC DOCID="ID-15379">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-15379-1" CATEG="VALOR">338</EM> , DE <EM ID="ID-15379-2" CATEG="TEMPO">04 DE MARÇO DE 2011</EM> .   
O <EM ID="ID-15379-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-15379-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através da <EM ID="ID-15379-5" CATEG="OBRA">Portaria MEC nº 265</EM> , de <EM ID="ID-15379-6" CATEG="TEMPO">24.03.2009</EM> , publicada no <EM ID="ID-15379-7" CATEG="ORGANIZACAO">DOU de 25.03.2009</EM> , no uso de suas atribuições legais , considerando o contido no <EM ID="ID-15379-8" CATEG="LOCAL">Processo</EM> 23148.001121/2011-61 , RESOLVE : I - Alterar a <EM ID="ID-15379-9" CATEG="OBRA">Portaria nº 970</EM> , de <EM ID="ID-15379-10" CATEG="VALOR">31.07.2009</EM> , que designou membros do <EM ID="ID-15379-11" CATEG="ACONTECIMENTO">Comitê de Ética em Pesquisa em Seres Humanos</EM> - <EM ID="ID-15379-12" CATEG="ABSTRACCAO">CEP do Ifes</EM> , para : a ) Designar o servidor <EM ID="ID-15379-13" CATEG="PESSOA">ALEX JORDANE DE OLIVEIRA</EM> como suplente de <EM ID="ID-15379-14" CATEG="OBRA">RODRIGO VAREJÃO ANDREÃO</EM> ( <EM ID="ID-15379-15" CATEG="PESSOA">Coordenador</EM> ) ; b ) Designar o servidor <EM ID="ID-15379-16" CATEG="PESSOA">RONY CLÁUDIO DE OLIVEIRA FREITAS</EM> como suplente de <EM ID="ID-15379-17" CATEG="OBRA">MARCELO QUEIROZ SCHIMIDT</EM> ( <EM ID="ID-15379-18" CATEG="COISA">Coordenador Substituto</EM> ) .   
II - Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria .   
III - Publique-se . <EM ID="ID-15379-19" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-15732">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-15732-1" CATEG="VALOR">382</EM> , DE <EM ID="ID-15732-2" CATEG="TEMPO">13 DE JUNHO DE 2008</EM> .   
O <EM ID="ID-15732-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DO ESPÍRITO SANTO</EM> , no uso de suas atribuições regimentais , considerando o que preceitua o artigo <EM ID="ID-15732-4" CATEG="OBRA">16 do Anexo ao Decreto nº 94.664/87</EM> , a <EM ID="ID-15732-5" CATEG="OBRA">Resolução CS nº 07</EM> , de <EM ID="ID-15732-6" CATEG="VALOR">26.12.1990</EM> , de conformidade com a <EM ID="ID-15732-7" CATEG="OBRA">Lei nº 11.344</EM> , de <EM ID="ID-15732-8" CATEG="TEMPO">08.09.2006</EM> , publicada no <EM ID="ID-15732-9" CATEG="OBRA">D.O. de 11.09.2006</EM> , e tendo em vista o que consta do <EM ID="ID-15732-10" CATEG="LOCAL">Processo</EM> 23046.002316/2008-71 , R E S O <EM ID="ID-15732-11" CATEG="ORGANIZACAO">L V</EM> E : Conceder progressão funcional da <EM ID="ID-15732-12" CATEG="LOCAL">Classe</EM> E , Nível <EM ID="ID-15732-13" CATEG="TEMPO">3</EM> , para a <EM ID="ID-15732-14" CATEG="LOCAL">Classe</EM> E , <EM ID="ID-15732-15" CATEG="OBRA">Nível 4</EM> , a partir de <EM ID="ID-15732-16" CATEG="TEMPO">17.01.2008</EM> , ao servidor <EM ID="ID-15732-17" CATEG="OBRA">PAULO RENATO AVANCINI</EM> , matrícula <EM ID="ID-15732-18" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 0270357 , ocupante do cargo de <EM ID="ID-15732-19" CATEG="ACONTECIMENTO">Professor de Ensino de 1º e 2º Graus deste CEFETES</EM> . <EM ID="ID-15732-20" CATEG="PESSOA">JADIR JOSÉ PELA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-16214">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-16214-1" CATEG="TEMPO">1857</EM> , DE <EM ID="ID-16214-2" CATEG="TEMPO">04 DE DEZEMBRO DE 2008</EM> .   
O <EM ID="ID-16214-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DO ESPÍRITO SANTO</EM> , no uso das atribuições que lhe confere o <EM ID="ID-16214-4" CATEG="OBRA">Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 847</EM> , de <EM ID="ID-16214-5" CATEG="VALOR">26.05.1999</EM> , publicada no <EM ID="ID-16214-6" CATEG="LOCAL">Diário Oficial</EM> de <EM ID="ID-16214-7" CATEG="VALOR">28.05.1999</EM> , e tendo em vista a autorização concedida pelo <EM ID="ID-16214-8" CATEG="ABSTRACCAO">Ministro de Estado do Planejamento</EM> , <EM ID="ID-16214-9" CATEG="ABSTRACCAO">Orçamento e Gestão</EM> , <EM ID="ID-16214-10" CATEG="OBRA">Portaria nº 95</EM> , de <EM ID="ID-16214-11" CATEG="TEMPO">06 de maio de 2008</EM> , publicada no <EM ID="ID-16214-12" CATEG="OBRA">DOU de 07.05.2008</EM> , e subdelegação do <EM ID="ID-16214-13" CATEG="LOCAL">Ministro de Estado da Educação</EM> , <EM ID="ID-16214-14" CATEG="OBRA">Portarias nos 544</EM> e 545 , de <EM ID="ID-16214-15" CATEG="TEMPO">06 de maio de 2008</EM> , publicada no <EM ID="ID-16214-16" CATEG="OBRA">DOU de 07.05.2008</EM> , RESOLVE : <EM ID="ID-16214-17" CATEG="ACONTECIMENTO">I - Nomear MAX JOSÉ BELO DE SOUZA</EM> , habilitado em <EM ID="ID-16214-18" CATEG="ACONTECIMENTO">Concurso Público de Provas e Títulos</EM> , referente ao Edital nº 33/2008-DG/CEFETES , publicado no <EM ID="ID-16214-19" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 26.05.2008</EM> , homologado pela <EM ID="ID-16214-20" CATEG="OBRA">Portaria nº 505</EM> , de <EM ID="ID-16214-21" CATEG="TEMPO">03.07.2008</EM> , publicada no <EM ID="ID-16214-22" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 04.07.2008</EM> , para o <EM ID="ID-16214-23" CATEG="ORGANIZACAO">Cargo de Professor do Ensino Básico</EM> , <EM ID="ID-16214-24" CATEG="ABSTRACCAO">Técnico e Tecnológico</EM> , Classe D I , Nível <EM ID="ID-16214-25" CATEG="TEMPO">1</EM> , do <EM ID="ID-16214-26" CATEG="ORGANIZACAO">Quadro de Pessoal da Unidade de Ensino Descentralizada de Aracruz/ES</EM> , em regime de <EM ID="ID-16214-27" CATEG="TEMPO">40</EM> ( quarenta ) horas semanais , em vaga criada pela <EM ID="ID-16214-28" CATEG="OBRA">Lei nº 11.740</EM> , de <EM ID="ID-16214-29" CATEG="TEMPO">16.07.2008</EM> , publicada no <EM ID="ID-16214-30" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 17.07.2008</EM> , código de vaga nº <EM ID="ID-16214-31" CATEG="TEMPO">0836214</EM> .   
II - A posse ocorrerá no prazo de <EM ID="ID-16214-32" CATEG="VALOR">30</EM> ( trinta ) dias contados da publicação deste ato no <EM ID="ID-16214-33" CATEG="LOCAL">Diário Oficial da União</EM> , conforme parágrafo <EM ID="ID-16214-34" CATEG="VALOR">1º</EM> , artigo <EM ID="ID-16214-35" CATEG="TEMPO">13</EM> , da <EM ID="ID-16214-36" CATEG="OBRA">Lei nº 8.112</EM> , de <EM ID="ID-16214-37" CATEG="TEMPO">11.12.1990</EM> , alterada pela <EM ID="ID-16214-38" CATEG="OBRA">Lei nº 9.527</EM> , de <EM ID="ID-16214-39" CATEG="TEMPO">10.12.1997</EM> , publicada no <EM ID="ID-16214-40" CATEG="OBRA">D.O.U. de 11.12.1997</EM> . <EM ID="ID-16214-41" CATEG="PESSOA">JADIR JOSÉ PELA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-16277">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-16277-1" CATEG="VALOR">1919</EM> , DE <EM ID="ID-16277-2" CATEG="TEMPO">08 DE DEZEMBRO DE 2008</EM> .   
O <EM ID="ID-16277-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DO ESPÍRITO SANTO</EM> , no uso de suas atribuições regimentais , e tendo em vista o que consta <EM ID="ID-16277-4" CATEG="OBRA">Memorando MEC/SETEC/CEFETES/DIREN nº 147/2008</EM> , R E S O <EM ID="ID-16277-5" CATEG="ORGANIZACAO">L V</EM> E : Designar a servidora <EM ID="ID-16277-6" CATEG="PESSOA">FERNANDA RIBEIRO PINTO RODRIGUES</EM> , matrícula SIAPE <EM ID="ID-16277-7" CATEG="TEMPO">1466667</EM> , para substituir o <EM ID="ID-16277-8" CATEG="ORGANIZACAO">Gerente de Educação Profissional de Nível Técnico</EM> , <EM ID="ID-16277-9" CATEG="PESSOA">ALTAIR LUIZ PETERLE</EM> , no período de <EM ID="ID-16277-10" CATEG="TEMPO">15</EM> a <EM ID="ID-16277-11" CATEG="TEMPO">24.12.2008</EM> , durante suas férias regulamentares . <EM ID="ID-16277-12" CATEG="PESSOA">JADIR JOSÉ PELA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-18779">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-18779-1" CATEG="VALOR">581</EM> , DE <EM ID="ID-18779-2" CATEG="TEMPO">03 DE SETEMBRO DE 2007</EM> .   
O <EM ID="ID-18779-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DO ESPÍRITO SANTO</EM> , no uso de suas atribuições regimentais , e tendo em vista a autorização da <EM ID="ID-18779-4" CATEG="ORGANIZACAO">Gerência de Administração Geral</EM> , RESOLVE : I - Reprogramar o usufruto das férias da servidora <EM ID="ID-18779-5" CATEG="PESSOA">LORENA DE OLIVEIRA CARLESSO</EM> , matrícula <EM ID="ID-18779-6" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1466728 , referente ao exercício de <EM ID="ID-18779-7" CATEG="TEMPO">2007</EM> , passando de <EM ID="ID-18779-8" CATEG="VALOR">03.09 a 02.10.2007</EM> , para os períodos de 17.09 a 01.10.2007 , e <EM ID="ID-18779-9" CATEG="VALOR">07.12 a 21.12.2007</EM> .   
II - Tornar sem efeito a <EM ID="ID-18779-10" CATEG="OBRA">Portaria GDG nº 162</EM> , de <EM ID="ID-18779-11" CATEG="VALOR">23.03.2007</EM> . <EM ID="ID-18779-12" CATEG="PESSOA">JADIR JOSÉ PELA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-19392">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-19392-1" CATEG="VALOR">1.431</EM> , DE <EM ID="ID-19392-2" CATEG="TEMPO">08 DE NOVEMBRO DE 2010</EM> .   
O <EM ID="ID-19392-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-19392-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através da <EM ID="ID-19392-5" CATEG="OBRA">Portaria MEC nº 265</EM> , de <EM ID="ID-19392-6" CATEG="TEMPO">24.03.2009</EM> , publicada no <EM ID="ID-19392-7" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 25.03.2009</EM> , no uso de suas atribuições legais , considerando o contido no <EM ID="ID-19392-8" CATEG="LOCAL">Processo</EM> 23154.000940/2010-21 , RESOLVE : Conceder , a partir de 20.10.2010 , pensão vitalícia a SUELI RODRIGUES DOS SANTOS , companheira designada do ex-servidor aposentado deste <EM ID="ID-19392-9" CATEG="OBRA">Ifes - Campus Itapina</EM> , JOSÉ DALLA FONTES , matrícula <EM ID="ID-19392-10" CATEG="TEMPO">SIAPE 0052578</EM> , falecido em <EM ID="ID-19392-11" CATEG="VALOR">20.10.2010</EM> , com fundamento nos artigos 215 , <EM ID="ID-19392-12" CATEG="TEMPO">216</EM> e <EM ID="ID-19392-13" CATEG="TEMPO">217</EM> , inciso <EM ID="ID-19392-14" CATEG="ORGANIZACAO">I</EM> , alínea " c " , da <EM ID="ID-19392-15" CATEG="OBRA">Lei nº 8.112/90</EM> , com redação dada pela <EM ID="ID-19392-16" CATEG="ORGANIZACAO">Emenda Constitucional</EM> n.º <EM ID="ID-19392-17" CATEG="VALOR">41</EM> , de <EM ID="ID-19392-18" CATEG="TEMPO">19.12.2003</EM> , c/c o artigo <EM ID="ID-19392-19" CATEG="VALOR">2º</EM> , inciso I , da <EM ID="ID-19392-20" CATEG="OBRA">Lei nº 10.887</EM> , de <EM ID="ID-19392-21" CATEG="TEMPO">18.06.2004</EM> . <EM ID="ID-19392-22" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-20043">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-20043-1" CATEG="VALOR">454</EM> , DE <EM ID="ID-20043-2" CATEG="TEMPO">05 DE MAIO DE 2010</EM> .   
O <EM ID="ID-20043-3" CATEG="ACONTECIMENTO">REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-20043-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através da <EM ID="ID-20043-5" CATEG="OBRA">Portaria MEC nº 265</EM> , de <EM ID="ID-20043-6" CATEG="TEMPO">24.03.2009</EM> , publicada no <EM ID="ID-20043-7" CATEG="LOCAL">Diário Oficial da União de 25.03.2009</EM> , no uso de suas atribuições legais , RESOLVE : Designar a servidora <EM ID="ID-20043-8" CATEG="PESSOA">SILVIA GIOVANELLI SANDRINI</EM> , matrícula SIAPE <EM ID="ID-20043-9" CATEG="TEMPO">1671561</EM> , para substituir a Assistente da <EM ID="ID-20043-10" CATEG="ORGANIZACAO">Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas</EM> , <EM ID="ID-20043-11" CATEG="OBRA">VANESSA ALESSANDRA PARREIRA</EM> , matrícula <EM ID="ID-20043-12" CATEG="TEMPO">SIAPE 1663994</EM> , no período de <EM ID="ID-20043-13" CATEG="VALOR">07.05 a 21.05.2010</EM> , durante seu afastamento para motivo de férias regulamentares . <EM ID="ID-20043-14" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-20870">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº 004 DE <EM ID="ID-20870-1" CATEG="TEMPO">02 DE JANEIRO DE 2006</EM> O <EM ID="ID-20870-2" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DO ESPÍRITO SANTO</EM> , no uso das atribuições regimentais e de acordo com as disposições estabelecidas no artigo <EM ID="ID-20870-3" CATEG="OBRA">80 da Lei nº 8112/90</EM> e alterações pela <EM ID="ID-20870-4" CATEG="OBRA">Lei nº 9.527/97</EM> , R E S O <EM ID="ID-20870-5" CATEG="LOCAL">L V</EM> E : I - Suspender , a partir desta data , por motivo de necessidade do serviço , as férias do servidor <EM ID="ID-20870-6" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES</EM> , correspondente ao período de <EM ID="ID-20870-7" CATEG="VALOR">03.01.2006 a 12.01.2006</EM> .   
II - O servidor usufruirá as férias no período de <EM ID="ID-20870-8" CATEG="TEMPO">03/07/2006</EM> a 12/07/2006 . <EM ID="ID-20870-9" CATEG="PESSOA">JADIR JOSÉ PELA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-21072">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-21072-1" CATEG="VALOR">726</EM> , DE <EM ID="ID-21072-2" CATEG="TEMPO">16 DE AGOSTO DE 2006</EM> .   
O <EM ID="ID-21072-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DO ESPÍRITO SANTO</EM> , no uso de suas atribuições regimentais , R E S O <EM ID="ID-21072-4" CATEG="ORGANIZACAO">L V</EM> E : Designar a servidora <EM ID="ID-21072-5" CATEG="PESSOA">LORENA DE OLIVEIRA CARLESSO</EM> , matrícula SIAPE <EM ID="ID-21072-6" CATEG="TEMPO">1466728</EM> , para substituir a <EM ID="ID-21072-7" CATEG="ORGANIZACAO">Coordenadora da Coordenadoria de Protocolo e Arquivo</EM> , DALVA RODRIGUES DA <EM ID="ID-21072-8" CATEG="ORGANIZACAO">MOTTA</EM> , durante seu afastamento para acompanhar a equipe feminina de futebol do <EM ID="ID-21072-9" CATEG="ORGANIZACAO">CEFET-ES</EM> , no período de <EM ID="ID-21072-10" CATEG="VALOR">11 a 15.08.2006</EM> . <EM ID="ID-21072-11" CATEG="PESSOA">JADIR JOSÉ PELA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-21547">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-21547-1" CATEG="VALOR">2.798</EM> , DE <EM ID="ID-21547-2" CATEG="TEMPO">10 DE DEZEMBRO DE 2014</EM> .   
O <EM ID="ID-21547-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-21547-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , através do <EM ID="ID-21547-5" CATEG="OBRA">Decreto MEC de 03.09.2013</EM> , publicado no <EM ID="ID-21547-6" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 04.09.2013</EM> , seção <EM ID="ID-21547-7" CATEG="VALOR">2</EM> , página 1 , no uso de suas atribuições legais , tendo em vista o que consta do Processo nº <EM ID="ID-21547-8" CATEG="VALOR">23151.001011/2014-92 RESOLVE</EM> : Conceder , com efeitos financeiros a partir desta data , em virtude do <EM ID="ID-21547-9" CATEG="ORGANIZACAO">Reconhecimento de Saberes e Competências</EM> , o <EM ID="ID-21547-10" CATEG="OBRA">RSC III a GIOVANI PRANDO</EM> , matrícula <EM ID="ID-21547-11" CATEG="ORGANIZACAO">SIAPE</EM> 1859505 , ocupante do cargo de <EM ID="ID-21547-12" CATEG="PESSOA">Professor do Ensino Básico</EM> , <EM ID="ID-21547-13" CATEG="ABSTRACCAO">Técnico e Tecnológico do Ifes</EM> , <EM ID="ID-21547-14" CATEG="ORGANIZACAO">Campus Cachoeiro de Itapemirim</EM> , conforme o <EM ID="ID-21547-15" CATEG="ORGANIZACAO">Art</EM> . 18 da <EM ID="ID-21547-16" CATEG="OBRA">Lei nº 12.772</EM> , de <EM ID="ID-21547-17" CATEG="TEMPO">28/12/2012</EM> . <EM ID="ID-21547-18" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-21671">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-21671-1" CATEG="VALOR">2.638</EM> , DE <EM ID="ID-21671-2" CATEG="TEMPO">02 DE DEZEMBRO DE 2014</EM> .   
O <EM ID="ID-21671-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-21671-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , através do <EM ID="ID-21671-5" CATEG="OBRA">Decreto MEC de 03.09.2013</EM> , publicado no <EM ID="ID-21671-6" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 04.09.2013</EM> , seção <EM ID="ID-21671-7" CATEG="VALOR">2</EM> , página 1 , no uso de suas atribuições legais , tendo em vista o que consta do Processo nº <EM ID="ID-21671-8" CATEG="VALOR">23183.000801/2014-83 RESOLVE</EM> : Conceder , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-21671-9" CATEG="TEMPO">18 de outubro de 2014</EM> , em virtude do <EM ID="ID-21671-10" CATEG="ORGANIZACAO">Reconhecimento de Saberes e Competências</EM> , o <EM ID="ID-21671-11" CATEG="ORGANIZACAO">RSC II</EM> a LEANDRO VALLE SOARES , matrícula <EM ID="ID-21671-12" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1910387 , ocupante do cargo de <EM ID="ID-21671-13" CATEG="PESSOA">Professor do Ensino Básico</EM> , Técnico e <EM ID="ID-21671-14" CATEG="LOCAL">Tecnológico do Ifes</EM> , <EM ID="ID-21671-15" CATEG="PESSOA">Campus Guarapari</EM> , conforme o <EM ID="ID-21671-16" CATEG="ORGANIZACAO">Art</EM> . 18 da <EM ID="ID-21671-17" CATEG="OBRA">Lei nº 12.772</EM> , de <EM ID="ID-21671-18" CATEG="TEMPO">28/12/2012</EM> . <EM ID="ID-21671-19" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-21753">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-21753-1" CATEG="VALOR">2.786</EM> , DE <EM ID="ID-21753-2" CATEG="TEMPO">10 DE DEZEMBRO DE 2014</EM> .   
O <EM ID="ID-21753-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-21753-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , através do <EM ID="ID-21753-5" CATEG="OBRA">Decreto MEC de 03.09.2013</EM> , publicado no <EM ID="ID-21753-6" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 04.09.2013</EM> , seção <EM ID="ID-21753-7" CATEG="VALOR">2</EM> , página 1 , no uso de suas atribuições legais , tendo em vista o que consta do Processo nº <EM ID="ID-21753-8" CATEG="VALOR">23150.001004/2014-51 RESOLVE</EM> : Conceder , com efeitos financeiros a partir desta data , em virtude do <EM ID="ID-21753-9" CATEG="ORGANIZACAO">Reconhecimento de Saberes e Competências</EM> , o <EM ID="ID-21753-10" CATEG="OBRA">RSC III a RENATO MIRANDA</EM> , matrícula <EM ID="ID-21753-11" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1194456 , ocupante do cargo de <EM ID="ID-21753-12" CATEG="PESSOA">Professor do Ensino Básico</EM> , <EM ID="ID-21753-13" CATEG="ABSTRACCAO">Técnico e Tecnológico do Ifes</EM> , <EM ID="ID-21753-14" CATEG="PESSOA">Campus Linhares</EM> , conforme o <EM ID="ID-21753-15" CATEG="ORGANIZACAO">Art</EM> . 18 da <EM ID="ID-21753-16" CATEG="OBRA">Lei nº 12.772</EM> , de <EM ID="ID-21753-17" CATEG="TEMPO">28/12/2012</EM> . <EM ID="ID-21753-18" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-24288">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-24288-1" CATEG="VALOR">427</EM> , DE <EM ID="ID-24288-2" CATEG="TEMPO">10 DE MARÇO DE 2014</EM> .   
O <EM ID="ID-24288-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-24288-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através do <EM ID="ID-24288-5" CATEG="OBRA">Decreto MEC de 03.09.2013</EM> , publicado no <EM ID="ID-24288-6" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 04.09.2013</EM> , seção <EM ID="ID-24288-7" CATEG="VALOR">2</EM> , página 1 , no uso de suas atribuições legais , considerando o contido no <EM ID="ID-24288-8" CATEG="OBRA">Memorando DGP nº 079/2014</EM> , RESOLVE : <EM ID="ID-24288-9" CATEG="PESSOA">Designar PAULA MARA COSTA DE ARAÚJO</EM> , matrícula SIAPE <EM ID="ID-24288-10" CATEG="TEMPO">1546429</EM> , para substituir o <EM ID="ID-24288-11" CATEG="PESSOA">Diretor de Administração e Orçamento deste Ifes ANTÔNIO TADEU VAGO</EM> , no período de <EM ID="ID-24288-12" CATEG="TEMPO">06.02</EM> a <EM ID="ID-24288-13" CATEG="TEMPO">17.03.2014</EM> , durante seu afastamento por motivo de férias regulamentares . <EM ID="ID-24288-14" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-25093">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-25093-1" CATEG="VALOR">2.068</EM> , DE <EM ID="ID-25093-2" CATEG="TEMPO">12 DE DEZEMBRO DE 2013</EM> .   
O <EM ID="ID-25093-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-25093-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através do <EM ID="ID-25093-5" CATEG="OBRA">Decreto MEC de 03.09.2013</EM> , publicado no <EM ID="ID-25093-6" CATEG="LOCAL">D.O.U. de 04.09.2013</EM> , seção <EM ID="ID-25093-7" CATEG="VALOR">2</EM> , página 1 , no uso de suas atribuições legais , e considerando o contido no processo nº <EM ID="ID-25093-8" CATEG="VALOR">23147.002252/2013-37</EM> , RESOLVE : <EM ID="ID-25093-9" CATEG="OBRA">I- Retificar a Portaria nº 722</EM> , de <EM ID="ID-25093-10" CATEG="VALOR">10.05.2013</EM> , que nomeou em caráter efetivo , <EM ID="ID-25093-11" CATEG="PESSOA">FLÁVIO PALHANO FERNANDES</EM> , habilitado em <EM ID="ID-25093-12" CATEG="ACONTECIMENTO">Concurso Público de Provas e Títulos</EM> , referente ao <EM ID="ID-25093-13" CATEG="OBRA">Edital nº 02/2011</EM> , da seguinte forma , onde se lê : " em regime de <EM ID="ID-25093-14" CATEG="TEMPO">40</EM> ( quarenta ) horas semanais " , leia-se : " em regime de <EM ID="ID-25093-15" CATEG="TEMPO">40</EM> ( quarenta ) horas semanais com <EM ID="ID-25093-16" CATEG="ABSTRACCAO">Dedicação Exclusiva</EM> " , sendo os efeitos financeiros a partir da data de publicação da portaria .   
II - Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria . <EM ID="ID-25093-17" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-2523">
<EM ID="ID-2523-1" CATEG="ACONTECIMENTO">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO INSTITUTO FEDERAL DO ESPÍRITO SANTO CAMPUS DE ALEGRE PORTARIA Nº 305</EM> , DE <EM ID="ID-2523-2" CATEG="TEMPO">01 DE AGOSTO DE 2014</EM> .   
A <EM ID="ID-2523-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETORA-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DO ESPÍRITO SANTO - CAMPUS DE ALEGRE</EM> , no uso de suas atribuições legais , resolve : - Determinar que o servidor <EM ID="ID-2523-4" CATEG="PESSOA">JOSÉ ROBERTO POLTRONIERI PRATA</EM> , <EM ID="ID-2523-5" CATEG="OBRA">Matrícula SIAPE nº. 1014810</EM> , <EM ID="ID-2523-6" CATEG="PESSOA">Auxiliar</EM> em <EM ID="ID-2523-7" CATEG="LOCAL">Administração</EM> , sob regime de trabalho de <EM ID="ID-2523-8" CATEG="VALOR">40 horas</EM> semanais , exerça suas atividades na <EM ID="ID-2523-9" CATEG="ORGANIZACAO">Coordenadoria Geral de Gestão do Campo</EM> , de segunda à sexta-feira , no horário de <EM ID="ID-2523-10" CATEG="TEMPO">7h</EM> às <EM ID="ID-2523-11" CATEG="TEMPO">11h</EM> e das <EM ID="ID-2523-12" CATEG="TEMPO">12h</EM> às <EM ID="ID-2523-13" CATEG="TEMPO">16h</EM> .   
MARIA <EM ID="ID-2523-14" CATEG="OBRA">VALDETE SANTOS TANNURE Diretora-Geral Port . nº 1.434</EM> , de <EM ID="ID-2523-15" CATEG="TEMPO">05/09/2013</EM> - DOU de <EM ID="ID-2523-16" CATEG="TEMPO">06/09/2013</EM> À CGGP para providências . Em , _____/_____/20___ . _____________________________________ MARIA <EM ID="ID-2523-17" CATEG="OBRA">VALDETE SANTOS TANNURE Diretora-Geral Port . nº 1.434</EM> , de <EM ID="ID-2523-18" CATEG="TEMPO">05/09/2013</EM> - DOU de <EM ID="ID-2523-19" CATEG="TEMPO">06/09/2013</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-25471">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-25471-1" CATEG="VALOR">108</EM> , DE <EM ID="ID-25471-2" CATEG="TEMPO">30 DE JANEIRO DE 2013</EM> .   
O <EM ID="ID-25471-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-25471-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através da <EM ID="ID-25471-5" CATEG="OBRA">Portaria MEC nº 265</EM> , de <EM ID="ID-25471-6" CATEG="TEMPO">24.03.2009</EM> , publicada no <EM ID="ID-25471-7" CATEG="LOCAL">Diário Oficial da União de 25.03.2009</EM> , no uso de suas atribuições legais , considerando o contido no <EM ID="ID-25471-8" CATEG="OBRA">Memorando nº 013/2013</EM> - DGP , RESOLVE : Designar o servidor <EM ID="ID-25471-9" CATEG="PESSOA">PABLO AUGUSTO PANÊTTO DE MORAIS</EM> , matrícula SIAPE <EM ID="ID-25471-10" CATEG="TEMPO">2649874</EM> , para substituir a <EM ID="ID-25471-11" CATEG="ABSTRACCAO">Diretora de Gestão de Pessoas</EM> deste <EM ID="ID-25471-12" CATEG="LOCAL">Ifes</EM> , <EM ID="ID-25471-13" CATEG="PESSOA">DANUSA SIMON ROBERS</EM> , no período de <EM ID="ID-25471-14" CATEG="TEMPO">30.01</EM> a <EM ID="ID-25471-15" CATEG="TEMPO">08.02.2013</EM> , em virtude do seu afastamento por motivo de férias regulamentares . <EM ID="ID-25471-16" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-26702">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-26702-1" CATEG="VALOR">829</EM> , DE <EM ID="ID-26702-2" CATEG="TEMPO">29 DE MAIO DE 2013</EM> .   
O <EM ID="ID-26702-3" CATEG="PESSOA">REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-26702-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através da <EM ID="ID-26702-5" CATEG="OBRA">Portaria MEC nº 295</EM> , de <EM ID="ID-26702-6" CATEG="TEMPO">11.04.2013</EM> , publicada no <EM ID="ID-26702-7" CATEG="LOCAL">Diário Oficial da União de 12.04.2013</EM> , no uso de suas atribuições legais , e considerando o contido na solicitação da <EM ID="ID-26702-8" CATEG="ORGANIZACAO">Diretoria de Gestão de Pessoas</EM> , RESOLVE : <EM ID="ID-26702-9" CATEG="PESSOA">Designar CÂNDIDO DE JESUS LOVATTI</EM> , matrícula SIAPE <EM ID="ID-26702-10" CATEG="TEMPO">1599107</EM> , para substituir o <EM ID="ID-26702-11" CATEG="ORGANIZACAO">Coordenador da Coordenadoria de Pessoas deste Ifes</EM> , <EM ID="ID-26702-12" CATEG="PESSOA">HILBERT SERGIO DE ANDRADE</EM> , matrícula <EM ID="ID-26702-13" CATEG="TEMPO">SIAPE 1785100</EM> , no período de <EM ID="ID-26702-14" CATEG="TEMPO">03</EM> a <EM ID="ID-26702-15" CATEG="TEMPO">05.06.2013</EM> , tendo em vista seu afastamento para tratamento de saúde . <EM ID="ID-26702-16" CATEG="OBRA">DENIO REBELLO ARANTES Reitor</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-2705">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA No <EM ID="ID-2705-1" CATEG="TEMPO">021</EM> , DE <EM ID="ID-2705-2" CATEG="TEMPO">06 DE FEVEREIRO DE 2012</EM> .   
A <EM ID="ID-2705-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETORA-GERAL SUBSTITUTA DO CAMPUS SÃO MATEUS</EM> , <EM ID="ID-2705-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-2705-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-2705-6" CATEG="OBRA">Portaria no 1.481</EM> , de <EM ID="ID-2705-7" CATEG="TEMPO">19.12.2011</EM> e o constante na <EM ID="ID-2705-8" CATEG="ABSTRACCAO">Portaria no 660 de 27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-2705-9" CATEG="LOCAL">Reitoria deste Ifes</EM> , tendo em vista a aplicação do <EM ID="ID-2705-10" CATEG="OBRA">Plano de Desenvolvimento dos Integrantes de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação-PCCTAE</EM> , instituído pela <EM ID="ID-2705-11" CATEG="OBRA">Lei 11.091/2005</EM> , com observância do disposto no artigo 10-A , da <EM ID="ID-2705-12" CATEG="ORGANIZACAO">MP</EM> 431 , de <EM ID="ID-2705-13" CATEG="TEMPO">14.05.2008</EM> , transformada na <EM ID="ID-2705-14" CATEG="OBRA">Lei 11.784/2008</EM> , e o contido no <EM ID="ID-2705-15" CATEG="ORGANIZACAO">Processo nº 23157.000066/2012-63 - Campus São Mateus</EM> , RESOLVE : Conceder a TELMA SILVA SANTOS , matrícula <EM ID="ID-2705-16" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1793640 , ocupante do cargo de <EM ID="ID-2705-17" CATEG="PESSOA">Assistente em Administração</EM> , progressão por mérito profissional referente ao interstício de <EM ID="ID-2705-18" CATEG="VALOR">01.07.2010 a 31.12.2011</EM> ( <EM ID="ID-2705-19" CATEG="VALOR">18</EM> meses ) , do <EM ID="ID-2705-20" CATEG="ABSTRACCAO">Padrão de Vencimento</EM> 01 para o <EM ID="ID-2705-21" CATEG="ACONTECIMENTO">Padrão de Vencimento 02</EM> , do <EM ID="ID-2705-22" CATEG="COISA">Nível de Classificação D</EM> , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-2705-23" CATEG="VALOR">01.01.2012</EM> . <EM ID="ID-2705-24" CATEG="PESSOA">CARMEN LÚCIA</EM> <EM ID="ID-2705-25" CATEG="OBRA">ANNIES GONÇALVES Diretora Geral Substituta</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-2937">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-2937-1" CATEG="VALOR">090</EM> , DE <EM ID="ID-2937-2" CATEG="TEMPO">08 DE MAIO DE 2012</EM> .   
A <EM ID="ID-2937-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETORA-GERAL DO CAMPUS SÃO MATEUS</EM> , <EM ID="ID-2937-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-2937-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-2937-6" CATEG="OBRA">Portaria nº 399</EM> , de <EM ID="ID-2937-7" CATEG="TEMPO">01.03.2012</EM> e o constante na <EM ID="ID-2937-8" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-2937-9" CATEG="VALOR">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-2937-10" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , considerando o contido no <EM ID="ID-2937-11" CATEG="ORGANIZACAO">Processo nº 23157.000303/2012-96 - Campus São Mateus</EM> , RESOLVE : Prorrogar o afastamento da servidora LEILA BRIGIDA PONATH LUCINDO , matrícula <EM ID="ID-2937-12" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1333569 , ocupante do cargo de Técnico em <EM ID="ID-2937-13" CATEG="LOCAL">Assuntos Educacionais</EM> deste <EM ID="ID-2937-14" CATEG="LOCAL">Campus São Mateus do Ifes</EM> , pelo período de <EM ID="ID-2937-15" CATEG="TEMPO">1</EM> ( um ) ano , com efeitos a partir de <EM ID="ID-2937-16" CATEG="VALOR">09.05.2012</EM> , com ônus limitado , para participar do programa de pós-graduação , do curso de Mestrado Interinstitucional em <EM ID="ID-2937-17" CATEG="ORGANIZACAO">Educação do Centro de Educação da Universidade Federal do Espírito Santo</EM> - UFES . <EM ID="ID-2937-18" CATEG="PESSOA">CARMEN LÚCIA ANNIES GONÇALVES Diretora-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-32293">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº. <EM ID="ID-32293-1" CATEG="TEMPO">123</EM> , DE <EM ID="ID-32293-2" CATEG="TEMPO">17 DE JULHO DE 2013</EM> .   
O <EM ID="ID-32293-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO CAMPUS IBATIBA</EM> , <EM ID="ID-32293-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-32293-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado pela <EM ID="ID-32293-6" CATEG="ORGANIZACAO">Portaria nº. 121-2013 DG</EM> , no uso de suas atribuições legais , e considerando o contido na <EM ID="ID-32293-7" CATEG="LOCAL">Portaria nº. 660-2009</EM> , de 27.04.2009GAB-Reitoria- Ifes , RESOLVE : Designar o servidor <EM ID="ID-32293-8" CATEG="COISA">DIOGO PEREIRA MATOS</EM> , <EM ID="ID-32293-9" CATEG="OBRA">Siape nº2000487</EM> , para substituir o <EM ID="ID-32293-10" CATEG="PESSOA">Coordenador de Ensino do Campus Ibatiba</EM> deste <EM ID="ID-32293-11" CATEG="LOCAL">Ifes</EM> , <EM ID="ID-32293-12" CATEG="LOCAL">Glaudertone Andrade de Barcéllos</EM> , no período de <EM ID="ID-32293-13" CATEG="VALOR">15.07.2013 a 29.07.2013</EM> , tendo em vista seu afastamento por féri- as regulamentares . <EM ID="ID-32293-14" CATEG="PESSOA">Felipe Alexandre Lima Fernandes Santos</EM> <EM ID="ID-32293-15" CATEG="OBRA">Diretor-Geral Substituto Portaria nº 121</EM> - DG <EM ID="ID-32293-16" CATEG="TEMPO">12/07/2013</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-32857">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA No <EM ID="ID-32857-1" CATEG="TEMPO">197</EM> , DE <EM ID="ID-32857-2" CATEG="TEMPO">06 DE JULHO DE 2012</EM> .   
O <EM ID="ID-32857-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL DO CAMPUS CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM</EM> , <EM ID="ID-32857-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-32857-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-32857-6" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-32857-7" CATEG="VALOR">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-32857-8" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , e considerando o contido nos <EM ID="ID-32857-9" CATEG="OBRA">Memorandos nº 22-2012-DE e 08-2012</EM> - NAPNE; R E S O <EM ID="ID-32857-10" CATEG="LOCAL">L V</EM> E : I - Designar os Servidores , <EM ID="ID-32857-11" CATEG="OBRA">THIAGO SANDRINI MANSUR</EM> ( titular ) e <EM ID="ID-32857-12" CATEG="OBRA">GISELDA DOS SANTOS ÁLVARO</EM> ( suplente ) , para serem os representantes do <EM ID="ID-32857-13" CATEG="ORGANIZACAO">Campus Cachoeiro de Itapemirim</EM> nas reuniões do <EM ID="ID-32857-14" CATEG="OBRA">Fórum dos Núcleos de Apoio às Pessoas com Necessidades Específicas</EM> .   
II - Esta Portaria entra em vigor nesta data .   
III - Dê-se ciência e publique-se . <EM ID="ID-32857-15" CATEG="PESSOA">MARIO JORGE DE MOURA ZUANY Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-34478">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-34478-1" CATEG="VALOR">212</EM> , DE <EM ID="ID-34478-2" CATEG="TEMPO">06 DE DEZEMBRO DE 2010</EM> .   
O <EM ID="ID-34478-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL DO CAMPUS CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM</EM> , <EM ID="ID-34478-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-34478-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-34478-6" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-34478-7" CATEG="VALOR">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-34478-8" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , na forma do que dispõe a <EM ID="ID-34478-9" CATEG="OBRA">Resolução CD nº 14</EM> , de <EM ID="ID-34478-10" CATEG="VALOR">20.12.2005</EM> , e tendo em vista o contido no <EM ID="ID-34478-11" CATEG="OBRA">Processo nº 23151.000718/2010-58</EM> - <EM ID="ID-34478-12" CATEG="LOCAL">Campus Cachoeiro de Itapemirim</EM> , R E S O <EM ID="ID-34478-13" CATEG="ORGANIZACAO">L V</EM> E : Conceder , a partir de <EM ID="ID-34478-14" CATEG="TEMPO">19.11.2010</EM> , a <EM ID="ID-34478-15" CATEG="ORGANIZACAO">FLÁVIO IZO</EM> , matrícula <EM ID="ID-34478-16" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 2764270 , ocupante do cargo de <EM ID="ID-34478-17" CATEG="PESSOA">Professor do Ensino Básico</EM> , Técnico e Tecnológico desta <EM ID="ID-34478-18" CATEG="ORGANIZACAO">Instituição Federal de Ensino</EM> , a alteração do regime de trabalho para o de Dedicação Exclusiva com a obrigatoriedade de prestar quarenta horas semanais de trabalho , em dois turnos diários completos , e o impedimento de exercer outra atividade remunerada , pública ou privada , conforme disposto no inciso <EM ID="ID-34478-19" CATEG="ORGANIZACAO">I</EM> , do artigo <EM ID="ID-34478-20" CATEG="TEMPO">15</EM> , do <EM ID="ID-34478-21" CATEG="OBRA">Anexo ao Decreto nº 94.664/87</EM> . <EM ID="ID-34478-22" CATEG="PESSOA">MARIO JORGE DE MOURA ZUANY Diretor Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-37503">
<EM ID="ID-37503-1" CATEG="ACONTECIMENTO">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO INSTITUTO FEDERAL DO ESPÍRITO SANTO CAMPUS MONTANHA Rodovia ES-130</EM> ( <EM ID="ID-37503-2" CATEG="LOCAL">Montanha-Vinhático</EM> ) , <EM ID="ID-37503-3" CATEG="OBRA">Km 1</EM> , <EM ID="ID-37503-4" CATEG="LOCAL">Bairro Palhinha</EM> - 29890-000 - Montanha - ES PORTARIA Nº 195-GDG , DE <EM ID="ID-37503-5" CATEG="TEMPO">14 DE AGOSTO DE 2017</EM> Retificar a portaria 191-GDG DE <EM ID="ID-37503-6" CATEG="TEMPO">10 DE AGOSTO DE 2017</EM> que concede progressão por capacitação a <EM ID="ID-37503-7" CATEG="ORGANIZACAO">Servidor</EM> .   
O <EM ID="ID-37503-8" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL DO CAMPUS MONTANHA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-37503-9" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-37503-10" CATEG="OBRA">Portaria nº 1.070</EM> , de <EM ID="ID-37503-11" CATEG="TEMPO">05 de junho de 2014</EM> , da <EM ID="ID-37503-12" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , e o processo nº <EM ID="ID-37503-13" CATEG="VALOR">23545.000501/2017-91</EM> , RESOLVE : I - Retifica portaria <EM ID="ID-37503-14" CATEG="VALOR">191-GDG</EM> DE <EM ID="ID-37503-15" CATEG="TEMPO">10 DE AGOSTO de 2017</EM> que concede a <EM ID="ID-37503-16" CATEG="ORGANIZACAO">PEDRO</EM> RIGUETTE , siape nº 2218773 , ocupante do cargo de <EM ID="ID-37503-17" CATEG="ORGANIZACAO">CONTADOR</EM> , progressão por capacitação , passando do posicionamento <EM ID="ID-37503-18" CATEG="ACONTECIMENTO">E-III para E-IV</EM> , com efeitos financeiros a partir <EM ID="ID-37503-19" CATEG="VALOR">07.08.2017</EM> .   
II - Onde se lê : " Foram apurados <EM ID="ID-37503-20" CATEG="VALOR">200</EM> ( <EM ID="ID-37503-21" CATEG="LOCAL">Duzentas</EM> ) horas-aulas de carga horária excedente à exigência para progressão no interstício avaliado que poderão ser utilizadas para próxima progressão " , leia-se : " Foi possível o aproveitamento de <EM ID="ID-37503-22" CATEG="VALOR">200 horas</EM> de carga horária que excedeu à exigência para progressão no interstício do nível anterior " .   
III - Esta portaria entra em vigor nesta data .   
IV - Dê-se ciência e publique-se . <EM ID="ID-37503-23" CATEG="OBRA">ANDRÉ DOS SANTOS SAMPAIO Diretor-Geral do Campus Montanha Portaria nº.</EM> 1.155 de <EM ID="ID-37503-24" CATEG="TEMPO">17/06/2014</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-38033">
<EM ID="ID-38033-1" CATEG="ACONTECIMENTO">SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº 309 DE 13 DE OUTUBRO DE 2015</EM> .   
Designar comissão . O <EM ID="ID-38033-2" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL EM EXERCÍCIO DO CAMPUS LINHARES DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-38033-3" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , <EM ID="ID-38033-4" CATEG="OBRA">Portaria nº 2882</EM> , de <EM ID="ID-38033-5" CATEG="TEMPO">09 de outubro de 2015</EM> , da <EM ID="ID-38033-6" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , no uso das atribuições que lhe confere a portaria nº <EM ID="ID-38033-7" CATEG="LOCAL">1070 de 05.06.14 da Reitoria-Ifes</EM> : R E S O <EM ID="ID-38033-8" CATEG="LOCAL">L V</EM> E : I - Designar os servidores abaixo relacionados , para sob presidência do primeiro , constituírem a <EM ID="ID-38033-9" CATEG="ORGANIZACAO">Comissão</EM> responsável pelos trabalhos de avaliação referente à <EM ID="ID-38033-10" CATEG="ORGANIZACAO">Progressão Funcional do docente DANIEL</EM> FRANZ REICH MAGALHÃES , matrícula siape nº <EM ID="ID-38033-11" CATEG="TEMPO">1809687</EM> , pertencente ao quadro de pessoal do campus Linhares deste Ifes : <EM ID="ID-38033-12" CATEG="TEMPO">Servidor Matrícula Carlos Jones Rebello Junior 2726500 Luciano Leonardo Sampaio Fortes 2702486</EM> <EM ID="ID-38033-13" CATEG="ACONTECIMENTO">Luiz Soneghet Nascimento 1668526 RENATO MIRANDA</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-38442">
<EM ID="ID-38442-1" CATEG="ACONTECIMENTO">SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº 005 DE 02 DE FEVEREIRO DE 2011 O DIRETOR GERAL DO CAMPUS LINHARES DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-38442-2" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-38442-3" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-38442-4" CATEG="TEMPO">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-38442-5" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria - Ifes</EM> , RESOLVE : Designar o servidor <EM ID="ID-38442-6" CATEG="OBRA">FELIX TRAGINO SOTELE</EM> , matrícula <EM ID="ID-38442-7" CATEG="OBRA">SIAPE nº 1551993</EM> , como <EM ID="ID-38442-8" CATEG="OBRA">Fiscal do Aditivo 1/2010 ao Contrato nº 52/2009</EM> , celebrado entre esta Instituição e a empresa Apoio Serviços Gerais Ldta , referente aos serviços de conservação e limpeza . <EM ID="ID-38442-9" CATEG="PESSOA">Mauro Silva Piazzarollo Diretor Geral</EM> do campus <EM ID="ID-38442-10" CATEG="LOCAL">Linhares - Ifes</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-38618">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-38618-1" CATEG="VALOR">075</EM> , DE <EM ID="ID-38618-2" CATEG="TEMPO">28 DE JUNHO DE 2011</EM> O <EM ID="ID-38618-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL DO CAMPUS LINHARES DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-38618-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-38618-5" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-38618-6" CATEG="TEMPO">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-38618-7" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria - Ifes</EM> , RESOLVE : I - Em cumprimento ao disposto no caput do artigo <EM ID="ID-38618-8" CATEG="OBRA">67 da Lei 8.666/96</EM> , designar o servidor GEOVANI ALIPIO NASCIMENTO SILVA , matrícula <EM ID="ID-38618-9" CATEG="OBRA">SIAPE nº 1651824</EM> , lotado neste campus , para fiscalização específica nos registros de controle do contrato <EM ID="ID-38618-10" CATEG="VALOR">03/2011</EM> , celebrado no âmbito desta <EM ID="ID-38618-11" CATEG="ORGANIZACAO">Instituição Federal de Ensino</EM> com a <EM ID="ID-38618-12" CATEG="PESSOA">Empresa Brasil de Comunicação S.A</EM> . - EBC II - Processo nº <EM ID="ID-38618-13" CATEG="VALOR">23155.000153/2011-51</EM> ; III - Inexigibilidade de Licitação nº <EM ID="ID-38618-14" CATEG="VALOR">05/2011</EM> ; IV - Vigência : 01.06.2011 à <EM ID="ID-38618-15" CATEG="VALOR">31.05.2012</EM> ; V - Nomear como suplente no âmbito de sua competência , o servidor <EM ID="ID-38618-16" CATEG="OBRA">JONEMARQUE DOS SANTOS</EM> , matrícula SIAPE n° <EM ID="ID-38618-17" CATEG="TEMPO">1699781</EM> , para no acompanhamento e fiscalização do contrato acima citado , substituir o titular em seus impedimentos legais e eventuais .   
VI - Esta portaria entra vigor nesta data . <EM ID="ID-38618-18" CATEG="PESSOA">Mauro Silva Piazzarollo Diretor Geral</EM> do campus <EM ID="ID-38618-19" CATEG="LOCAL">Linhares - Ifes</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-40715">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-40715-1" CATEG="VALOR">66</EM> , DE <EM ID="ID-40715-2" CATEG="TEMPO">08 DE MAIO DE 2012</EM> <EM ID="ID-40715-3" CATEG="ORGANIZACAO">O DIRETOR</EM> GERAL DO CAMPUS GUARAPARI , <EM ID="ID-40715-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-40715-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso de suas atribuições que lhe confere a portaria nº660 , de <EM ID="ID-40715-6" CATEG="TEMPO">27-09-2009</EM> , da <EM ID="ID-40715-7" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria deste Ifes</EM> , RESOLVE : Designar a professora <EM ID="ID-40715-8" CATEG="PESSOA">Eduarda de Biase Ferrari Gomes</EM> para ser a <EM ID="ID-40715-9" CATEG="ORGANIZACAO">Coordenadora do Curso Técnico</EM> em <EM ID="ID-40715-10" CATEG="LOCAL">Administração</EM> a distância , do <EM ID="ID-40715-11" CATEG="PESSOA">Campus Guarapari</EM> , deste <EM ID="ID-40715-12" CATEG="ORGANIZACAO">Instituto Federal de Educação</EM> , Ciência e Tecnologia do <EM ID="ID-40715-13" CATEG="LOCAL">Espírito Santo</EM> . <EM ID="ID-40715-14" CATEG="PESSOA">Ronaldo Neves Cruz Diretor Geral do IFES</EM> - <EM ID="ID-40715-15" CATEG="PESSOA">Campus Guarapari Portaria</EM> nº841 - DOU de <EM ID="ID-40715-16" CATEG="TEMPO">09/07/2010</EM> <EM ID="ID-40715-17" CATEG="PESSOA">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-42065">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-42065-1" CATEG="VALOR">168</EM> , DE <EM ID="ID-42065-2" CATEG="TEMPO">29 DE AGOSTO DE 2014</EM> <EM ID="ID-42065-3" CATEG="ORGANIZACAO">O DIRETOR</EM> GERAL DO CAMPUS GUARAPARI , <EM ID="ID-42065-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-42065-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso de suas atribuições que lhe confere a portaria nº1.070 , de <EM ID="ID-42065-6" CATEG="TEMPO">05-06-2014</EM> , da <EM ID="ID-42065-7" CATEG="LOCAL">Reitoria deste Ifes</EM> , tendo em vista Res .   
CS nº03/93 , art . <EM ID="ID-42065-8" CATEG="VALOR">1º</EM> e <EM ID="ID-42065-9" CATEG="VALOR">2º</EM> , <EM ID="ID-42065-10" CATEG="COISA">RESOLVE</EM> : Designar os servidores SIMONE DE SOUZA CHRISTO siape nº <EM ID="ID-42065-11" CATEG="TEMPO">1808579</EM> , JOAQUIM DOS SANTOS JUNIOR siape nº1680402 , <EM ID="ID-42065-12" CATEG="OBRA">CHRISTIANE DA SILVA ASSIS siape nº 1513490</EM> , e ALEXSANDRA VIEIRA SANTIAGO BORSI siape nº <EM ID="ID-42065-13" CATEG="TEMPO">1795403</EM> , para sob a presidência do primeiro , constituírem a <EM ID="ID-42065-14" CATEG="ORGANIZACAO">Comissão de Avaliação de Desempenho de Estágio Probatório do servidor BRENO</EM> VOLPINI ZAGO siape nº <EM ID="ID-42065-15" CATEG="TEMPO">1981973</EM> pertencente ao <EM ID="ID-42065-16" CATEG="ORGANIZACAO">Quadro de Pessoal do Campus Guarapari deste Ifes</EM> . <EM ID="ID-42065-17" CATEG="PESSOA">Ronaldo Neves Cruz Diretor Geral do IFES</EM> - <EM ID="ID-42065-18" CATEG="PESSOA">Campus Guarapari Portaria</EM> nº841 - DOU de <EM ID="ID-42065-19" CATEG="TEMPO">12/07/2010</EM> <EM ID="ID-42065-20" CATEG="PESSOA">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-44194">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº 139 , DE <EM ID="ID-44194-1" CATEG="TEMPO">14 DE AGOSTO DE 2014</EM> .   
A DIRETORA GERAL DO CAMPUS PIÚMA , <EM ID="ID-44194-2" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-44194-3" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso da delega- ção de competência que lhe confere a <EM ID="ID-44194-4" CATEG="OBRA">Portaria 660</EM> , de <EM ID="ID-44194-5" CATEG="TEMPO">27 de abril de 2009</EM> , da <EM ID="ID-44194-6" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria deste IFES</EM> , e considerando o que consta na <EM ID="ID-44194-7" CATEG="OBRA">Processo nº 23185.000108/2013-18</EM> , RESOLVE : I - Designar o servidor <EM ID="ID-44194-8" CATEG="OBRA">RAFAEL BARBOSA MARIANO</EM> , matrícula SIAPE nº 2133759 , como gerenciador das <EM ID="ID-44194-9" CATEG="OBRA">Atas resultantes do Pregão nº 06/2014</EM> , referente a aquisição de equipamentos para a <EM ID="ID-44194-10" CATEG="LOCAL">Unidade Didática de Física do Ifes Campus Piúma</EM> .   
II - <EM ID="ID-44194-11" CATEG="ABSTRACCAO">Dê-se Ciência</EM> e publique-se . <EM ID="ID-44194-12" CATEG="PESSOA">CLÁUDIA DA SILVA FERREIRA Diretora Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-44435">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-44435-1" CATEG="VALOR">299</EM> , DE <EM ID="ID-44435-2" CATEG="TEMPO">07 DE NOVEMBRO DE 2013</EM> .   
O <EM ID="ID-44435-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL DO CAMPUS PIÚMA</EM> , <EM ID="ID-44435-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-44435-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso da delega- ção de competência que lhe confere a <EM ID="ID-44435-6" CATEG="OBRA">Portaria 660</EM> , de <EM ID="ID-44435-7" CATEG="TEMPO">27 de abril de 2009</EM> , da <EM ID="ID-44435-8" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria deste Ifes</EM> , considerando o disposto no <EM ID="ID-44435-9" CATEG="OBRA">Artigo 120 da Lei 11.784/2008</EM> , regulamentado institucionalmente por meio da <EM ID="ID-44435-10" CATEG="OBRA">Resolução CS nº 015</EM> , de <EM ID="ID-44435-11" CATEG="TEMPO">22/12/2009</EM> , fazendo jus à <EM ID="ID-44435-12" CATEG="ORGANIZACAO">Progressão Funcional</EM> , e o conti- do no processo nº <EM ID="ID-44435-13" CATEG="VALOR">23185.000834/2013-22</EM> , RESOLVE : I - Conceder progressão funcional ao servidor <EM ID="ID-44435-14" CATEG="OBRA">LUCAS DE CARVALHO GUESSE</EM> , matrícula <EM ID="ID-44435-15" CATEG="OBRA">SIAPE nº 1910705</EM> , ocupante do cargo de <EM ID="ID-44435-16" CATEG="PESSOA">Professor do Ensino Básico</EM> , <EM ID="ID-44435-17" CATEG="ABSTRACCAO">Técnico e Tecnológico</EM> , referente ao interstício de <EM ID="ID-44435-18" CATEG="TEMPO">10/01/2012</EM> a 09/07/2013 ( <EM ID="ID-44435-19" CATEG="VALOR">18</EM> meses ) , passando do posicionamento <EM ID="ID-44435-20" CATEG="OBRA">D-101 para o posicionamento D-102</EM> , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-44435-21" CATEG="TEMPO">10/07/2013</EM> .   
II - Esta Portaria entra em vigor nesta data . <EM ID="ID-44435-22" CATEG="PESSOA">ALDIERIS BRAZ AMORIM CAPRINI Diretor Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-44751">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-44751-1" CATEG="VALOR">413</EM> , DE <EM ID="ID-44751-2" CATEG="TEMPO">27 DE DEZEMBRO DE 2013</EM> .   
O DIRETOR GERAL DO CAMPUS CARIACICA , <EM ID="ID-44751-3" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-44751-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-44751-5" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-44751-6" CATEG="VALOR">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-44751-7" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , e considerando o contido no Memorando nº <EM ID="ID-44751-8" CATEG="VALOR">01-2014- ENPRO</EM> , RESOLVE : Reprogramar as férias da servidora <EM ID="ID-44751-9" CATEG="PESSOA">ÉRIKA DE ANDRADE SILVA LEAL</EM> , matrícula SIAPE <EM ID="ID-44751-10" CATEG="TEMPO">1510967</EM> , do período entre <EM ID="ID-44751-11" CATEG="VALOR">02.01.2014 a 19.01.2014</EM> ( <EM ID="ID-44751-12" CATEG="VALOR">18 dias</EM> ) , passando para o período <EM ID="ID-44751-13" CATEG="VALOR">13.01.2014 a 30.01.2014</EM> ( <EM ID="ID-44751-14" CATEG="VALOR">18 dias</EM> ) . <EM ID="ID-44751-15" CATEG="PESSOA">LODOVICO ORTLIEB FARIA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-5059">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO INSTITUTO FEDERAL DO ESPÍRITO SANTO CAMPUS SÃO <EM ID="ID-5059-1" CATEG="ORGANIZACAO">MATEUS Rodovia BR-101 Norte</EM> , <EM ID="ID-5059-2" CATEG="OBRA">Km 58 - Litorâneo - 29932-540 - São Mateus - ES 27 3767-7001 PORTARIA Nº 522</EM> , DE <EM ID="ID-5059-3" CATEG="TEMPO">15 DE DEZEMBRO DE 2017</EM> <EM ID="ID-5059-4" CATEG="ACONTECIMENTO">Conceder Progressão Funcional Docente</EM> .   
O <EM ID="ID-5059-5" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CAMPUS SÃO MATEUS</EM> , <EM ID="ID-5059-6" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-5059-7" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-5059-8" CATEG="OBRA">Portaria n.º 1.070</EM> , de <EM ID="ID-5059-9" CATEG="TEMPO">05.06.2014</EM> , da <EM ID="ID-5059-10" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria deste Ifes</EM> , e considerando o processo n.º <EM ID="ID-5059-11" CATEG="VALOR">23157.000849/2017-51</EM> , RESOLVE : I - Conceder Promoção Funcional ao servidor <EM ID="ID-5059-12" CATEG="OBRA">GLEDSON MELOTTI</EM> , matricula <EM ID="ID-5059-13" CATEG="OBRA">SIAPE nº 1664336</EM> , ocupante do cargo de Professor de <EM ID="ID-5059-14" CATEG="ABSTRACCAO">Ensino Básico</EM> , <EM ID="ID-5059-15" CATEG="ABSTRACCAO">Técnico e Tecnológico</EM> , do <EM ID="ID-5059-16" CATEG="ABSTRACCAO">Quadro de Pessoal deste Campus</EM> , passando de <EM ID="ID-5059-17" CATEG="VALOR">D-304</EM> para <EM ID="ID-5059-18" CATEG="LOCAL">D-401</EM> , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-5059-19" CATEG="TEMPO">22 de agosto de 2017</EM> .   
II - Dê ciência e publique-se . <EM ID="ID-5059-20" CATEG="OBRA">Aloisio Ramos da Paixão Diretor-Geral do Ifes Campus São Mateus Portaria n.º 3.282 de 22.11.2017</EM> - <EM ID="ID-5059-21" CATEG="LOCAL">D.O.U de 23.11.2017</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-51509">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-51509-1" CATEG="VALOR">510</EM> , DE <EM ID="ID-51509-2" CATEG="TEMPO">28 DE NOVEMBRO DE 2017</EM> .   
O <EM ID="ID-51509-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CAMPUS VENDA NOVA DO IMIGRANTE</EM> , <EM ID="ID-51509-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-51509-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através da portaria <EM ID="ID-51509-6" CATEG="VALOR">2.089</EM> de <EM ID="ID-51509-7" CATEG="TEMPO">04.12.2012</EM> , publicada no <EM ID="ID-51509-8" CATEG="OBRA">DOU em 06.12.2012</EM> , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-51509-9" CATEG="OBRA">Portaria nº 1.070</EM> , de <EM ID="ID-51509-10" CATEG="TEMPO">05.06.2014</EM> , da <EM ID="ID-51509-11" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , conforme contido no Processo n° 23186.000920/2017-59 , R E S O <EM ID="ID-51509-12" CATEG="LOCAL">L V</EM> E : I - Conceder a PATRÍCIA SILVA ZANDONADE , <EM ID="ID-51509-13" CATEG="OBRA">Matrícula SIAPE 1788487</EM> , ocupante do cargo de <EM ID="ID-51509-14" CATEG="PESSOA">Assistente em Administração</EM> , progressão por mérito profissional referente ao interstício de <EM ID="ID-51509-15" CATEG="VALOR">17.05.2016 a 16.11.2017</EM> ( <EM ID="ID-51509-16" CATEG="VALOR">18</EM> meses ) , passando do <EM ID="ID-51509-17" CATEG="OBRA">Padrão de Vencimento D-IV-05</EM> , para o <EM ID="ID-51509-18" CATEG="ORGANIZACAO">Padrão de Vencimento D-IV-06</EM> , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-51509-19" CATEG="TEMPO">17.11.2017</EM> .   
II - Esta portaria entra em vigor nesta data . <EM ID="ID-51509-20" CATEG="PESSOA">ALOISIO CARNIELLI DIRETOR-GERAL</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-51601">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº 400 , DE <EM ID="ID-51601-1" CATEG="TEMPO">18 DE SETEMBRO DE 2017</EM> .   
O <EM ID="ID-51601-2" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CAMPUS VENDA NOVA DO IMIGRANTE</EM> , <EM ID="ID-51601-3" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-51601-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , nomeado através da portaria <EM ID="ID-51601-5" CATEG="VALOR">2.089</EM> de <EM ID="ID-51601-6" CATEG="TEMPO">04.12.2012</EM> , publicada no <EM ID="ID-51601-7" CATEG="OBRA">DOU em 06.12.2012</EM> , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-51601-8" CATEG="OBRA">Portaria nº 1.070</EM> , de <EM ID="ID-51601-9" CATEG="TEMPO">05.06.2014</EM> , da <EM ID="ID-51601-10" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , conforme contido no Processo n° 23186.000516/2017-85 , RESOLVE : I - Conceder , a partir de <EM ID="ID-51601-11" CATEG="TEMPO">18.09.2017</EM> , <EM ID="ID-51601-12" CATEG="VALOR">52 %</EM> de Incentivo à <EM ID="ID-51601-13" CATEG="LOCAL">Qualificação a SUZANA GRIMALDI MACHADO</EM> , matrícula <EM ID="ID-51601-14" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1495677 , ocupante do cargo de Técnico em <EM ID="ID-51601-15" CATEG="LOCAL">Assuntos Educacionais do Campus Venda Nova do Imigrante</EM> , deste <EM ID="ID-51601-16" CATEG="LOCAL">Ifes</EM> .   
II - Esta Portaria entra em vigor nesta data . <EM ID="ID-51601-17" CATEG="PESSOA">ALOISIO CARNIELLI DIRETOR-GERAL</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-5196">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA No <EM ID="ID-5196-1" CATEG="TEMPO">09</EM> , DE <EM ID="ID-5196-2" CATEG="TEMPO">10 DE JANEIRO DE 2014</EM> .   
A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO CAMPUS SÃO MATEUS , <EM ID="ID-5196-3" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-5196-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-5196-5" CATEG="OBRA">Portaria nº 054</EM> , de 22.03.2013 e o constante na <EM ID="ID-5196-6" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-5196-7" CATEG="TEMPO">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-5196-8" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria deste Ifes</EM> , e considerando o memorando nº 001-2014 da <EM ID="ID-5196-9" CATEG="ABSTRACCAO">Sub-Gerência de Gestão Educacional</EM> , RESOLVE : Designar o servidor <EM ID="ID-5196-10" CATEG="OBRA">ADEYLSON LICHTENHELD CRAUS BERTUANI</EM> , matrícula SIAPE <EM ID="ID-5196-11" CATEG="TEMPO">1787253</EM> , para substituir o <EM ID="ID-5196-12" CATEG="ABSTRACCAO">Sub-Gerente de Gestão Educacional do Ifes Campus</EM> <EM ID="ID-5196-13" CATEG="LOCAL">São Mateus</EM> , <EM ID="ID-5196-14" CATEG="PESSOA">MESSIAS JACOB BASTOS</EM> , no período de <EM ID="ID-5196-15" CATEG="TEMPO">13/01</EM> a <EM ID="ID-5196-16" CATEG="TEMPO">27/01/2014</EM> ( <EM ID="ID-5196-17" CATEG="VALOR">15 dias</EM> ) , durante seu afastamento por motivo de férias regulamentares . <EM ID="ID-5196-18" CATEG="PESSOA">Georgia Maria Mangueira de Almeida Diretora Geral Substituta do Ifes Campus</EM> <EM ID="ID-5196-19" CATEG="OBRA">São Mateus Portaria nº 054</EM> , de <EM ID="ID-5196-20" CATEG="TEMPO">22 de março de 2013</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-54577">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-54577-1" CATEG="VALOR">103</EM> , DE <EM ID="ID-54577-2" CATEG="TEMPO">20 DE ABRIL DE 2010</EM> .   
O <EM ID="ID-54577-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL DO CAMPUS COLATINA</EM> , <EM ID="ID-54577-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-54577-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-54577-6" CATEG="OBRA">Portaria nº 55-II/2010</EM> , de <EM ID="ID-54577-7" CATEG="TEMPO">01.02.2010</EM> , da <EM ID="ID-54577-8" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria- IFES</EM> , considerando o disposto na <EM ID="ID-54577-9" CATEG="OBRA">Lei nº 11.784/2008</EM> e , tendo em vista o que consta do processo 23153.000129/2010-51 do <EM ID="ID-54577-10" CATEG="LOCAL">Campus Colatina</EM> .   
R E S O <EM ID="ID-54577-11" CATEG="ORGANIZACAO">L V</EM> E : Conceder progressão funcional por desempenho acadêmico a <EM ID="ID-54577-12" CATEG="PESSOA">Ricardo Tedesco da Silva</EM> , ocupante do cargo de Professor de <EM ID="ID-54577-13" CATEG="ABSTRACCAO">Ensino Básico</EM> , <EM ID="ID-54577-14" CATEG="ABSTRACCAO">Técnico e Tecnológico</EM> , do <EM ID="ID-54577-15" CATEG="ORGANIZACAO">Quadro de Pessoal do Campus de Colatina</EM> , fazendo jus ao posicionamento na <EM ID="ID-54577-16" CATEG="LOCAL">Classe D II</EM> , nível 03 com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-54577-17" CATEG="TEMPO">01/07/2008</EM> e á progressão referente ao interstício acima para a classe D II , nível <EM ID="ID-54577-18" CATEG="TEMPO">04</EM> , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-54577-19" CATEG="TEMPO">04/09/2009</EM> conforme artigo <EM ID="ID-54577-20" CATEG="OBRA">120 da Lei 11.784/2008 o Ato de Homologação Provisória nº 12 de 19/10/2009</EM> . <EM ID="ID-54577-21" CATEG="OBRA">LUIZ BRAZ GALON Diretor Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-55087">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-55087-1" CATEG="VALOR">442</EM> , DE <EM ID="ID-55087-2" CATEG="TEMPO">07 DE DEZEMBRO DE 2017</EM> .   
O <EM ID="ID-55087-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL DO CAMPUS COLATINA</EM> , <EM ID="ID-55087-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-55087-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-55087-6" CATEG="OBRA">Portaria nº 3.275/2017 -</EM> D.O.U. <EM ID="ID-55087-7" CATEG="TEMPO">23/11/2017</EM> , da <EM ID="ID-55087-8" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> , considerando o disposto no <EM ID="ID-55087-9" CATEG="ACONTECIMENTO">Código de Ética e Disciplina do Corpo Discente do IFES</EM> e considerando o contido memorando 026/2017 do <EM ID="ID-55087-10" CATEG="ORGANIZACAO">Conselho de Ética e Disciplina do Corpo</EM> Discente . R E S O <EM ID="ID-55087-11" CATEG="LOCAL">L V</EM> E : I - Aplicar suspensão de <EM ID="ID-55087-12" CATEG="VALOR">02 dias</EM> letivos , a contar a partir de <EM ID="ID-55087-13" CATEG="TEMPO">13/12/2017</EM> , ao aluno <EM ID="ID-55087-14" CATEG="PESSOA">João Antônio Malva</EM> , da turma <EM ID="ID-55087-15" CATEG="COISA">M11</EM> , do <EM ID="ID-55087-16" CATEG="VALOR">4º</EM> ano do <EM ID="ID-55087-17" CATEG="ORGANIZACAO">Curso Técnico de Edificações Integrado ao Ensino Médio</EM> , por deixar de cumprir , reincidentemente , o dever descrito no <EM ID="ID-55087-18" CATEG="LOCAL">Art</EM> . <EM ID="ID-55087-19" CATEG="VALOR">3º</EM> , inciso <EM ID="ID-55087-20" CATEG="ORGANIZACAO">VI</EM> , conforme fundamentado no <EM ID="ID-55087-21" CATEG="LOCAL">Art</EM> . <EM ID="ID-55087-22" CATEG="VALOR">4º</EM> , inciso <EM ID="ID-55087-23" CATEG="ORGANIZACAO">III</EM> , § <EM ID="ID-55087-24" CATEG="VALOR">1º</EM> , sendo ambas as orientações advindas do <EM ID="ID-55087-25" CATEG="ABSTRACCAO">Código de Ética</EM> e <EM ID="ID-55087-26" CATEG="ABSTRACCAO">Disciplina do Corpo Discente</EM> ; <EM ID="ID-55087-27" CATEG="ORGANIZACAO">II</EM> - Esta portaria entra em vigor nesta data . <EM ID="ID-55087-28" CATEG="PESSOA">______________________________ Octavio Cavalari Junior Diretor Geral Assinatura:__________________________________</EM> ciente em : ___/___/2017 .   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-55627">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-55627-1" CATEG="VALOR">282</EM> , DE <EM ID="ID-55627-2" CATEG="TEMPO">17 DE SETEMBRO DE 2014</EM> .   
O <EM ID="ID-55627-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR GERAL DO CAMPUS COLATINA</EM> , <EM ID="ID-55627-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-55627-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-55627-6" CATEG="OBRA">Portaria nº 1.426/2013 -</EM> D.O.U. <EM ID="ID-55627-7" CATEG="TEMPO">06/09/2013</EM> , da <EM ID="ID-55627-8" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria-Ifes</EM> .   
R E S O <EM ID="ID-55627-9" CATEG="LOCAL">L V</EM> E : I - Designar os servidores <EM ID="ID-55627-10" CATEG="PESSOA">Cristina de Alcântara Sabadini</EM> , <EM ID="ID-55627-11" CATEG="PESSOA">Regina Celia Vago</EM> , <EM ID="ID-55627-12" CATEG="PESSOA">José Francisco Figueiredo Paiva</EM> , <EM ID="ID-55627-13" CATEG="PESSOA">Octávio Cavalari Junior</EM> , <EM ID="ID-55627-14" CATEG="PESSOA">Indiana Reis da Silva Becevelli</EM> , <EM ID="ID-55627-15" CATEG="PESSOA">Patricia Vidigal Bendinelli</EM> , <EM ID="ID-55627-16" CATEG="ABSTRACCAO">Ilalzina Maria da Conceição Medeiros</EM> e <EM ID="ID-55627-17" CATEG="PESSOA">Maria Luiza Fontana Linhalis</EM> , para sob a presidência do primeiro , comporem comissão que no prazo de <EM ID="ID-55627-18" CATEG="VALOR">60</EM> dias elaborará um projeto de curso visando uma a implantação de uma <EM ID="ID-55627-19" CATEG="ABSTRACCAO">Pós- Graduação em Educação no IFES/Campus/Colatina</EM> .   
II - Esta portaria entra em vigor nesta data . <EM ID="ID-55627-20" CATEG="PESSOA">LUIZ BRAZ GALON DIRETOR GERAL</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-57122">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-57122-1" CATEG="VALOR">668</EM> , DE <EM ID="ID-57122-2" CATEG="TEMPO">16 DE NOVEMBRO DE 2015</EM> .   
O <EM ID="ID-57122-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CAMPUS VITÓRIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-57122-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso da delegação de competência que lhe confere a <EM ID="ID-57122-5" CATEG="OBRA">Portaria nº 1.070</EM> , de <EM ID="ID-57122-6" CATEG="TEMPO">05.06.2014</EM> , da <EM ID="ID-57122-7" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria deste Ifes</EM> , considerando o disposto no <EM ID="ID-57122-8" CATEG="OBRA">Decreto nº 6.690/2008</EM> e o que consta no <EM ID="ID-57122-9" CATEG="OBRA">Processo nº 23148.002211/2015-01</EM> , RESOLVE : I - Prorrogar por <EM ID="ID-57122-10" CATEG="VALOR">60</EM> ( sessenta ) dias , a partir de <EM ID="ID-57122-11" CATEG="TEMPO">29.02.2016</EM> , a <EM ID="ID-57122-12" CATEG="ABSTRACCAO">Licença à Gestante</EM> concedida à servidora <EM ID="ID-57122-13" CATEG="PESSOA">FERNANDA BORGES FERREIRA DE ARAUJO</EM> , matrícula <EM ID="ID-57122-14" CATEG="ORGANIZACAO">SIAPE</EM> 2534565 .   
II - Dê-se ciência e publique-se . <EM ID="ID-57122-15" CATEG="PESSOA">RICARDO PAIVA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-5816">
SERVIÇO PÚBLICO FEDERAL PORTARIA Nº <EM ID="ID-5816-1" CATEG="VALOR">052</EM> , DE <EM ID="ID-5816-2" CATEG="TEMPO">23 DE FEVEREIRO DE 2012</EM> .   
O DIRETOR GERAL DO CAMPUS ARACRUZ , <EM ID="ID-5816-3" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-5816-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso das atribuições que lhe confere a <EM ID="ID-5816-5" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de 27.04.2009 , considerando a <EM ID="ID-5816-6" CATEG="OBRA">Resolução do Conselho Superior nº 61/2011</EM> , de <EM ID="ID-5816-7" CATEG="TEMPO">10 de novembro de 2011</EM> e da <EM ID="ID-5816-8" CATEG="OBRA">Resolução do Conselho Superior nº 63/2011</EM> , de <EM ID="ID-5816-9" CATEG="TEMPO">10 de novembro de 2011</EM> , R E S O <EM ID="ID-5816-10" CATEG="LOCAL">L V</EM> E : I - Tornar sem efeito a <EM ID="ID-5816-11" CATEG="OBRA">Portaria nº 037</EM> , de <EM ID="ID-5816-12" CATEG="TEMPO">21 de outubro de 2009</EM> .   
II - Designar os servidores <EM ID="ID-5816-13" CATEG="OBRA">LEONARDO MUNIZ DE LIMA</EM> , matrícula <EM ID="ID-5816-14" CATEG="ACONTECIMENTO">SIAPE 1458168 e MICHELLY MOREIRA DE FREITAS PAULA</EM> , matrícula <EM ID="ID-5816-15" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1886946 e a discente THAINÁ SOARES VILELA , <EM ID="ID-5816-16" CATEG="ORGANIZACAO">CI</EM> no <EM ID="ID-5816-17" CATEG="VALOR">3.365.932 SPTC/ES</EM> , como representantes da comissão eleitoral dos corpos docente , técnico-administrativo e discente , respectivamente , do <EM ID="ID-5816-18" CATEG="LOCAL">Campus Aracruz</EM> .   
III - Dê ciência e publique-se . <EM ID="ID-5816-19" CATEG="OBRA">HERMES VAZZOLER JUNIOR Diretor Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-59548">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-59548-1" CATEG="VALOR">050</EM> , DE <EM ID="ID-59548-2" CATEG="TEMPO">05 DE FEVEREIRO DE 2010</EM> .   
O DIRETOR GERAL DO CAMPUS VITÓRIA , <EM ID="ID-59548-3" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-59548-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso da delegação de competência que lhe confere a <EM ID="ID-59548-5" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-59548-6" CATEG="TEMPO">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-59548-7" CATEG="LOCAL">Reitoria deste Ifes</EM> , tendo em vista a aplicação do <EM ID="ID-59548-8" CATEG="OBRA">Plano de Desenvolvimento dos Integrantes de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação</EM> - PCCTAE , instituído pela <EM ID="ID-59548-9" CATEG="OBRA">Lei 11.091/2005</EM> , com observância do disposto no artigo 10-A , da <EM ID="ID-59548-10" CATEG="ORGANIZACAO">MP</EM> 431 , de <EM ID="ID-59548-11" CATEG="TEMPO">14.05.2008</EM> , transformada na <EM ID="ID-59548-12" CATEG="OBRA">Lei 11.784/2008</EM> , e o contido no <EM ID="ID-59548-13" CATEG="LOCAL">Processo</EM> 23148.000451/2010-58 , RESOLVE : Conceder a <EM ID="ID-59548-14" CATEG="PESSOA">JOSÉ ELIZIARIO DE PAULA</EM> , matrícula <EM ID="ID-59548-15" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 0270604 , ocupante do cargo de <EM ID="ID-59548-16" CATEG="ACONTECIMENTO">Recepcionista do Quadro de Pessoal do Campus Vitória</EM> , progressão por mérito profissional referente ao interstício de <EM ID="ID-59548-17" CATEG="VALOR">08.07.2008 a 07.01.2010</EM> ( <EM ID="ID-59548-18" CATEG="VALOR">18</EM> meses ) , passando do <EM ID="ID-59548-19" CATEG="OBRA">Padrão de Vencimento 09</EM> , para o <EM ID="ID-59548-20" CATEG="ACONTECIMENTO">Padrão de Vencimento 10</EM> , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-59548-21" CATEG="VALOR">08.01.2010</EM> . <EM ID="ID-59548-22" CATEG="PESSOA">ADEMAR VALDIR COMASSETTO Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-60502">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-60502-1" CATEG="VALOR">064</EM> , DE <EM ID="ID-60502-2" CATEG="TEMPO">25 DE FEVEREIRO DE 2014</EM> .   
O <EM ID="ID-60502-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CAMPUS VITÓRIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-60502-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso da delegação de competência que lhe confere a <EM ID="ID-60502-5" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-60502-6" CATEG="TEMPO">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-60502-7" CATEG="LOCAL">Reitoria deste Ifes</EM> , tendo em vista a aplicação do <EM ID="ID-60502-8" CATEG="OBRA">Plano de Desenvolvimento dos Integrantes de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação</EM> - PCCTAE , instituído pela <EM ID="ID-60502-9" CATEG="OBRA">Lei nº 11.091/2005</EM> , alterada pela <EM ID="ID-60502-10" CATEG="OBRA">Lei nº 11.784/2008</EM> , com observância do disposto no <EM ID="ID-60502-11" CATEG="OBRA">Decreto nº 5.825/2006</EM> , e considerando o que consta no <EM ID="ID-60502-12" CATEG="LOCAL">Processo</EM> 23148.000314/2014-47 , RESOLVE : Conceder Progressão por Mérito Profissional a <EM ID="ID-60502-13" CATEG="ORGANIZACAO">FERNANDA</EM> RIBEIRO PINTO RODRIGUEZ , matrícula <EM ID="ID-60502-14" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1466667 , ocupante do cargo de Técnico em <EM ID="ID-60502-15" CATEG="LOCAL">Assuntos Educacionais</EM> deste <EM ID="ID-60502-16" CATEG="LOCAL">Campus Vitória do Ifes</EM> , referente ao interstício de <EM ID="ID-60502-17" CATEG="VALOR">25.08.2012 a 24.02.2014</EM> ( <EM ID="ID-60502-18" CATEG="VALOR">18</EM> meses ) , passando do <EM ID="ID-60502-19" CATEG="OBRA">Padrão de Vencimento 06 para o Padrão de Vencimento 07</EM> , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-60502-20" CATEG="VALOR">25.02.2014</EM> . <EM ID="ID-60502-21" CATEG="PESSOA">RICARDO PAIVA Diretor-Geral RICARDO PAIVA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-61260">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-61260-1" CATEG="VALOR">664</EM> , DE <EM ID="ID-61260-2" CATEG="TEMPO">06 DE DEZEMBRO DE 2013</EM> .   
O <EM ID="ID-61260-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL DO CAMPUS VITÓRIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-61260-4" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso da delegação de competência que lhe confere a <EM ID="ID-61260-5" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-61260-6" CATEG="TEMPO">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-61260-7" CATEG="ABSTRACCAO">Reitoria deste Ifes</EM> , e tendo em vista o que consta no <EM ID="ID-61260-8" CATEG="OBRA">Processo nº 23148.003494/2012-57</EM> , RESOLVE : I - Conceder Licença para Capacitação a LOURDES FREIRE GHIDETTI GOTTARDI , matrícula <EM ID="ID-61260-9" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 0297960 , ocupante do cargo de Assistente em <EM ID="ID-61260-10" CATEG="LOCAL">Administração</EM> deste <EM ID="ID-61260-11" CATEG="LOCAL">Campus Vitória do Ifes</EM> , referente a segunda parcela do quinquênio de <EM ID="ID-61260-12" CATEG="VALOR">11.05.2006 a 09.05.2011</EM> , correspondente a 1.825 dias de efetivo exercício ( <EM ID="ID-61260-13" CATEG="VALOR">05 anos</EM> ) , a ser usufruída no período de <EM ID="ID-61260-14" CATEG="VALOR">06.01 a 04.02.2013</EM> ( <EM ID="ID-61260-15" CATEG="VALOR">30 dias</EM> ) , fundamentada no artigo <EM ID="ID-61260-16" CATEG="OBRA">87 da Lei nº 8.112/90</EM> , com redação dada pela <EM ID="ID-61260-17" CATEG="OBRA">Lei nº 9.527/97</EM> , regulamentado pelo <EM ID="ID-61260-18" CATEG="OBRA">Decreto nº 5.707/2006</EM> .   
II - Dê-se ciência e publique-se . <EM ID="ID-61260-19" CATEG="PESSOA">RICARDO PAIVA Diretor-Geral</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-61910">
MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO PORTARIA Nº <EM ID="ID-61910-1" CATEG="VALOR">292</EM> , DE <EM ID="ID-61910-2" CATEG="TEMPO">11 DE JUNHO DE 2013</EM> .   
O <EM ID="ID-61910-3" CATEG="ACONTECIMENTO">DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CAMPUS VITÓRIA</EM> , <EM ID="ID-61910-4" CATEG="PESSOA">DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO</EM> , <EM ID="ID-61910-5" CATEG="ORGANIZACAO">CIÊNCIA</EM> E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO , no uso da delegação de competência que lhe confere a <EM ID="ID-61910-6" CATEG="OBRA">Portaria nº 660</EM> , de <EM ID="ID-61910-7" CATEG="TEMPO">27.04.2009</EM> , da <EM ID="ID-61910-8" CATEG="ORGANIZACAO">Reitoria deste Ifes</EM> , considerando o disposto na <EM ID="ID-61910-9" CATEG="OBRA">Lei nº 11.091/2005</EM> , de conformidade com o <EM ID="ID-61910-10" CATEG="OBRA">Decreto nº 5.824/2006</EM> , bem como a <EM ID="ID-61910-11" CATEG="OBRA">Portaria MEC nº 09</EM> , de <EM ID="ID-61910-12" CATEG="VALOR">29.06.2006</EM> , as alterações da <EM ID="ID-61910-13" CATEG="OBRA">Lei nº 12.772/2012</EM> , o disposto no <EM ID="ID-61910-14" CATEG="LOCAL">Art</EM> . <EM ID="ID-61910-15" CATEG="OBRA">6º da Resolução nº 01</EM> , de <EM ID="ID-61910-16" CATEG="TEMPO">18.10.2010</EM> , da <EM ID="ID-61910-17" CATEG="ORGANIZACAO">Comissão Nacional de Supervisão do PCCTAE</EM> , e tendo em vista o que consta no <EM ID="ID-61910-18" CATEG="LOCAL">Processo</EM> 23148.001243/2013-19 , RESOLVE : Conceder Progressão por Capacitação a <EM ID="ID-61910-19" CATEG="ORGANIZACAO">MARCELO PATERLINI</EM> , matrícula <EM ID="ID-61910-20" CATEG="COISA">SIAPE</EM> 1670453 , ocupante do cargo de Assistente em <EM ID="ID-61910-21" CATEG="LOCAL">Administração</EM> deste <EM ID="ID-61910-22" CATEG="LOCAL">Campus Vitória do Ifes</EM> , passando do <EM ID="ID-61910-23" CATEG="ACONTECIMENTO">Nível de Capacitação III</EM> para o <EM ID="ID-61910-24" CATEG="ACONTECIMENTO">Nível de Capacitação IV</EM> , com efeitos financeiros a partir de <EM ID="ID-61910-25" CATEG="VALOR">09.07.2013</EM> . <EM ID="ID-61910-26" CATEG="PESSOA">RICARDO PAIVA Diretor-Geral Pro Tempore</EM>   
</DOC>
<DOC DOCID="ID-8568">
</DOC>
</colHAREM>
